[無圖]今日搭地鐵見到長腿靚女

一直狗麻煩解密

仲有影多幾張 但有一直狗 不了

一直狗快點出現解密吧

推

最後一推

OK

有福利緊係唔留俾我隻狗仔 汪汪汪 一直

其實仲有幾張的 但影得唔係幾好

@xmccx